今日係個新開始

每一日都係個新開始
放下對昨日嘅執著 對未來嘅擔憂

要好好活在當下

清楚

講你就勁

偷睇左ex story

認同

叻

又篤爆

聽日一定會好天嘅